你地係咪唔記今日咩日子呀！？即刻同我死入嚟推呢個po上熱門！

我屌哂你地老母

唔講以為上緊感情台

成個熱門全部只係得520 post
全城中曬伏
視線成功被帶走
焦點去曬520果度

宜家我地戰勝左喇咩？
係咪已經贏左？

我地宜家要對付既係乜嘢？？？

大家知唔知你興奮緊既時嘅敵方已經計劃緊反擊？

請過左十二點，停止用520打飛機！

我地宜家要對付既係乜嘢？？？

我地必須沉着應戰

可唔可以手足當condom？

520已至，偽毒即將敗露！

特設動物台真毒點名區！不推就是偽毒就是狗！

善用不推文

XX
XXXX
XXX
XXXXXX

一個制衡屎家軍嘅簡單方法

你是狗

收你地版權費

手足
好嬲好嬲
死現充
同我推上熱門

我出名老翻狗

推!

上熱門！

本post含有1%動物成份

up

手足